大家知唔知自己屋企樓上樓下 或者隔離附近屋苑有無持伸縮棍極端恐佈份子？

如果有嘅要好好保護自己呀

光復香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔知大家記唔記得一開始點解要起底

又曬咗一個ac

做咩呀？警呀？汪汪汪

推一推先

推多次

再推